今日要outdoor job 迫住搭地鐵 有乜要注意

無嘢要注意，會習慣